天邊一斤閃冰冰 海邊飲一斤~孖蒸

天邊一斤閃冰冰 海邊飲一斤~孖蒸
日食夜食 警黑不停
似要悄悄告訴這世界 犯毒實在是幻像
那五斤 私吞變功績

海邊一顆小星星 天邊一顆小星星
默默靜臥著 閃爍不停
似要暗暗告訴我與你 愛意也會像霧幻
轉眼間會失去

你會說你愛我 永遠永遠愛我
默默落著淚永不改變
似怕我要說再見 我怕終於一天
再也不不會再想你

毒癮起 暗角那邊不阻你
是幻覺 面前幻化不定
無法記起以往那刻 警棍拿捏在手裡
全沒有道理 亂棍毆柒你 折斷你~肋~骨

每次我望真你 每次我望真你
你那眼光中 也都帶淚
每次我望真你 每次我望真你
你那眼中都有我

索兩索又呼氣 索兩索又呼氣